屍煙遺體應該點樣處置好? 土葬?火葬?

土葬?火葬?風葬?
葬係邊到好?

風葬是處理屍體的一種方式，流行於東南亞地區和琉球群島地區。具體而言，就是將死者的屍體置於山崖、洞窟或樹上任其風化。

搵林則徐

有無得一人一篤精，精壯

糞葬ok?

可灰粉 + 水 ?

送去大陸

整做一個手持回力標嘅標本
擺住倉先
南海打仗就送去前線為國效力

Bukkake

風乾

沙漠大葬

煙燻?

燒好之後送去就近警署當茶點咁慰勞警務人員

火葬發電

有病毒的屍體，好危險

拎去明日大愚堆田啦

冇得瞻仰遺容

炸油先

直接火葬然後倒落屎坑

做標本，人體奧妙展

八寶山公墓留咗位

送去禮賓府做展品

即燒，無得膽仰遺容，避免病毒散播

榨汁

有冇睇breaking bad

燒乳豬見過未
叉起黎 轉轉轉轉轉

高溫燒毒
之後直送堆填區

倒落化糞池

燒足三日三夜都未燒完

都散了吧，私煙已经走了，走得很痛苦，火化的时候还诈了尸，一直喊着没有死，最后用铁链绑着烧完的。火很旺，烧得嘎吱嘎吱响，烧了 三天三夜，家属很坚强，一个哭的都没有，还有一个忍不住笑出了声，那晚风很大，运骨灰的路上还翻了车，把骨灰盒摔碎了，刚要捧点儿骨灰，来了一辆洒水车，渣都没剩。当时洒水车里还放着歌…《今天是个好日子》

拿拿臨燒咗佢

送去警察總部做標本

Cum jar

磨粉整骨瓷馬桶

我要大便

燃膏點燈

火葬啦，乾手淨腳

穢土轉生

天葬

ching 你先

好似董卓咁燒10日都未燒完

人體奧妙展？

垃圾臭閪拎去焚化爐度燒啦

緊係天葬啦
成世人都冇乜貢獻
死咗拎去餵雀就岩

製成標本

廁葬